批麥當勞標誌像女性胸部 女向法院提告要求精神賠償

俄羅斯女子認為麥當勞的標誌像女性乳房，於是向法院提告。

據俄羅斯《uralinform》報導，俄羅斯女子科羅溫科娃( Anastasia Korovenkova)認為，麥當勞惡意使用女性大乳房當商標，損害女性消費者的精神狀態。

她認為並非所有俄羅斯人都有大乳房，因此乳房小的女性會認為自己不正常。

報導指出，如果科羅溫科娃成功的話，那她可以獲得1萬盧布(約641令吉)的精神賠償費。

咁W呢？

一千港紙夠睇咩精神科

告埋
任何鋪頭含有M m W w 都告

係都俾班港女告先啦屌

香港告唔到

咁港女係咪要告機場

Lv點算？
又賓周又三角地帶

笑能左

痴撚線,咁都有位屈錢

同時有兩個u 都要

m&m呢

件事太弱智
有無巴打fact check

愛美神飛彈呀？

個杯分明就係映射陰道,啲水就係精.根本就係物化女性性部位

食飽飯冇嘢做等屎屙

一係咁樣囉

一線鮑

告兩次

邊個發明M字

到時到港女告

好撚白痴下一代歷史書寫女權係咪就係寫依d

女權？

其實，廿年前本地某位連鎖私營英文補習教師，
都有類似講法：將麥記標誌，形象化講成母愛偉大

條女個胸都唔細

水就係陰液

幾時告埋starbucks

話9我地港女平呀？

仲有冇做？

告埋英國啦 發明英文字母m n v u w j o l
全部有性暗示 今次仲唔fatfat

Link?

女權撚又贏
唔好唔記得俄文字母Зз同Ээ

批麥當勞標誌像平胸女性

佢真係好好J...嘴性感,腳正樣靚

金拱門變金巨乳

佢個胸咁樣生架

上圖

又唔係黑
告乜

不如直接告個英文字母M呀？

叫佢告埋W hotel

有冇巴打搵到source
流流哋喎

好快？～ 快成點？～

好撚醜樣...

上底加下底乘高除二～

好快會有同性戀平權組織提出個M字似兩碌撚拍埋一齊架啦

港女可能要去告AA

標誌像男性陰莖 感覺像要被強姦

影射埋女同性戀 要發起遊行喇

點解唔告發明標點符號果個人
邊撚個響人類歷史入面發明一點
(. )( .)

似兩個龜頭多啲

老麥標誌下面段俄文:
Товарный знак Ответчика использует визуализацию злонамеренно
увеличенных символов женских вторичных половых признаков (груди) и наносит
вред психическому состоянию потребителям женского пола иде осудения
неполноценности - представления себя виде предмета потребления. Кроме того,
далеко не все девушки в России обладают большой грудью и испытывают сильные
моральные страни, регулярно наблюдая данный товарный знак.

Постоянная реклама с использованием товарного знака чужда традиционным
семейным ценностям, и направлена лишь на приобретение впешних не
свойственных культуре народов РФ признаков низменного удовлетворение
наносит вред здоровью, нравственному и духовному развитию детей, что
противоречит Федеральному закону "Об основных гарантиях прав ребенка в
Российской Федерации" от 24.07.1990 N 124-ФЗ

В соответствии со ст. 169 Гражданского кодекса РФ сделки, совершенные с
целью, заведомо противной основам правопорядка или нравственности, ничтожна
ивлечет последствия, установленные статьей 167 Гражданского Кодекса РФ.

Производство и распространение материалов предметов и символики,
которых негативно оцениваются вероучена религиозные обряды, символы.
могут быть неправомерными только при наличии оскорбительной формы
(называемые в религиозной среде богохульством, кощунством, святотатством).
另外幅圖我淨係Google到中文網站
大家有興趣既可以試吓搵搵有冇其他國家網站轉載

同打劫有咩分別

屌你啦，唔好話個M字似兩條jer？

( . 人 . )

有M字額嘅人真係慘

外國有助訟 佢隨時收返百幾萬 和解費
由得你地笑

下垂奶惡意影射胸部異常既女性
罰多兩錢重

AA

直接叫金拱門啦

on99,M記個logo係咁解㗎

被害妄想症

得閒告呢樣告嗰樣係咪都搵到食